<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
	<channel>
		<title>Название канала</title>
		<link>http://cargo-cr.ru/</link>
		<language>ru</language>
		<turbo:analytics type="Yandex" id="51057077"></turbo:analytics>
		<item turbo="true">
			<link>http://cargo-cr.ru/index.html</link>
			<turbo:content>
				<![CDATA[
					<header>
						 <h1>Главная</h1>
						 <menu>
							<a href="http://cargo-cr.ru/index.html">Главная</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/about.html">О нас</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/services-1.html">Услуги</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/blog-main.html">Наши клиенты</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/contact.html">Контакты</a>
						 </menu>
					</header>
					<h2>Чем мы занимаемся? Быстро и надежно-наш девиз!</h2>
					<p><b>Сборные грузы</b> основная специализация нашей компании «CR GROUP» – <b>логистика и таможенная очистка</b> сборных грузов. А именно АВИАдоставка, АВТОдоставка (фуры) и Железнодорожным транспортом. Что позволяет осуществлять импорт товаров из Китая в Россию с минимальными денежными затратами, экономя время на совершение всех этапов сделки. Это несомненно позволяет увеличить прибыль компаниям малого и среднего бизнеса. Также необходимо отметить важный плюс сотрудничества с нашей компания «CR GROUP», минимальная партия товара <b>30 кг</b>, что особо важно на ранних этапах развития вашего бизнеса. Мы предоставим вам полный комплекс услуг по перевозке и таможенному оформлению сборных грузов <b>из Китая в Россию</b>.</p>
					<h2>Авиа перевозки из Китая<br>(от 6-12 дней от 3,5 долл.кг)</h2>
					<p><b>Авиадоставка из Китая</b> – одна из востребованных услуг в нашей компании <b>«CR GROUP»</b>. Менеджеры компании предлагают спецкомплекс фоновых услуг, связанных с логистикой и таможенным оформлением грузов. На протяжении всего срока сотрудничества наши менеджеры поддерживают связь с заказчиком, решают любые задачи и спорные вопросы, помогают определиться с видом доставки, контролируют местонахождение груза. <b>АВИА ПЕРЕВОЗКИ из Китая</b> – идеальный вариант сверхбыстрого получения товара Китайских производителей. Авиаперевозка выполняется рейсовыми и чартерными воздушными суднами из Хабаровска в Москву, далее направляется в любой регион России. Компания «CR GROUP» предоставляет клиентам молниеносные схемы срочной доставки сборных грузов. Обширный опыт, накопленный за годы существования в сегменте логистических услуг, позволяет нам быстро и качественно доставить груз авиаперевозкой в любую точку России.</p>
					<h2>Автомобильные перевозки из Китая<br> (от 15-25 дней от 2,5 долл.кг)</h2>
					<p>Компания «CR GROUP» предлагает систематическое движение из Китая тентованными фурами. 2 раза в неделю 120 м3 машина выезжает с нашего склада в Пекине на таможенный пункт в г. Хабаровск для очистки грузов. Получив разрешение на въезд на территорию РФ, подтвержденный <b>номером ГТД</b>, менеджеры транспортируют и сдают груз нашим Генеральным партнерам: ТК «Деловые линии» и ТК «ЖелдорАльянс». Груз направляется в Ваш регион!</p>
					<figure>
						<img src="http://cargo-cr.ru/assets/images/4141.jpg" alt="">
					</figure>
					<h2>ЖД доставка груза из Китая<br> ( 14-18 дней от 2,5 долл.кг) </h2>
					<p>«CR GROUP» является лидером по предоставлению услуги <b>Ж/Д доставки из Китая</b>. Профессиональный подход сотрудников к работе – успех  в безопасной и соответствующей срокам доставки грузов из Китая в Россию. Наиболее важным, преимуществом Железнодорожной перевозки является соотношение стоимости и скорости перевозки. <b>ЖД перевозка грузов из Китая</b>, охватывает стандартный список услуг:</p>
					<ul>
						<li>Построение наиболее рентабельного маршрута до пункта назначения;</li>
						<li>Транспортировка груза на железнодорожную станцию;</li>
						<li>Таможенное оформление;</li>
						<li>Погрузочные и разгрузочные работы;</li>
					</ul>
					<p>Также Вы сможете самостоятельно контролировать <b>Доставку груза из Китая</b>. Отслеживать место нахождения своего товара. Комания <b>CR GROUP</b> предоставит всю необходимую информацию. Качество, безопасность и комфорт, Вы получаете взамен сотрудничества с нами :)!</p>
					<h2>Как заказать Доставку груза из Китая?</h2>
					<p>Для транспортировки груза из Китая, Вам необходимо предоставить данные по грузу :</p>
					<ul>
						<li>Основные характеристики груза(Техническое описание);</li>
						<li>Пункт отправления и назначения(Китай/Россия);</li>
						<li>Вес и объём товара</li>
					</ul>
					<p>Получив информацию по грузу, менеджер сформирует заявку, а наши декларанты подготовят для вас подробный расчет <b>"ПОД КЛЮЧ"</b></p>
					<p>Доставка товаров из Китая в Россию осуществляется без посредников, а значит, Вам не надо переплачивать посредникам. Минимальная партия <b>30 кг</b>. Сотрудничая с компанией CR GROUP, Вы получаете пакет преимуществ:</p>
					<ul>
						<li>Скидки активным клиентам;</li>
						<li>Минимальные ставки;</li>
						<li>Стабильную дорогу;</li>
						<li>Сжатые сроки;</li>
						<li>100% страховку груза;</li>
						<li>Полный пакет документов<br>(УПД, Копию разрешительных документов, номер ГТД,ТТН).</li>
					</ul>
				]]>
			</turbo:content>
		</item>
		<item turbo="true">
			<link>http://cargo-cr.ru/about.html</link>
			<turbo:content>
				<![CDATA[
					<header>
						 <h1>О нас</h1>
						 <menu>
							<a href="http://cargo-cr.ru/index.html">Главная</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/about.html">О нас</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/services-1.html">Услуги</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/blog-main.html">Наши клиенты</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/contact.html">Контакты</a>
						 </menu>
					</header>
					
					<h3>«CR GROUP» - это логистические услуги и доставка сборных грузов из Китая в любой регион России.</h3>
					<p>Компания начала свою транспортно-логистическую деятельность в 2013 году. И успела зарекомендовать себя как надежного Партнера и Поставщика товаров на территорию <b>РФ из Китая</b>. Основная специализация нашей компании - доставка и таможенная очистка <b>сборных грузов</b>- товаров народного потребления. Также мы занимаемся поиском надежных <b>Поставщиков в Китае</b>, проводим Аттестацию Фабрики и осуществляем контроль качества товаров.</p>
					<figure>
						<img src="http://cargo-cr.ru/assets/images/11.jpg" alt="">
					</figure>
					<h2>Правила нашей работы:</h2>
					<ul>
						<li>Поможем собрать необходимый <b>пакет документов</b>;</li>
						<li>Подберем оптимальный маршрут для оперативной доставки товара;</li>
						<li>Предоставим выписку из Таможенной декларации;</li>
						<li>Подготовим документы на <b>возврат Фабрике НДС</b>;</li>
						<li>Доставим ваш товар до склада Грузополучателя;</li>
						<li>Несем <b>100 % ответственность</b> за сохранность Вашего груза на всем участке пути.</li>
					</ul>
					<br>
					<figure>
						<img src="http://cargo-cr.ru/assets/images/22.jpg" alt="">
					</figure>
					<br><br>
					<h2>5 причин сотрудничества с «CR GROUP»</h2>
					<ul>
						<li> Собственные складские помещения <b>в Китае и России</b>;</li>   
						<li> Квалифицированный специалист станет вашим личным менеджером;</li>
						<li> Центральный офис находится в России г. Москва;</li>
						<li> <b>Скидки</b> и спецпредложения от 100 кг, перевезенных через нас;</li>
						<li> Получение sms и email уведомлений на каждом этапе сделки.</li>
					</ul> 
					<br><br>
					<p><b>Доставка грузов из Китая в Россию</b> — годами отработанная услуга от компании CR GROUP. На территории Китая имеем свои <b>склады в Гуанчжоу и Пекине</b>, где консолидируем грузы любого типа и назначения. Наша транспортно-логистическая  компания гарантирует Заказчику  взаимовыгодное сотрудничество! Так же полное  документальное сопровождение, страхование груза на всем участке пути. Поможем недорого и качественно перевезти, как оптовые партии, так и розницу. Так как минимальная партия товара, в нашей организации, начинается всего от 30 кг. Наши преимущества: Легально, надежно и  максимально выгодно, как для мелкого, так и для крупного Бизнеса. Если Вам нужны сборные перевозки из Китая и услуги по таможенному оформлению, обращайтесь в компанию CR GROUP. Мы регулярно анализируем рынок и наращиваем качество предоставляемых услуг. Всегда прислушиваемся к интересам своих клиентов, что помогает нам расширять горизонты в области Логистики. С нами Китай станет ближе, а Ваш сон крепче!!!</p>
					<br>
					<h4><b>Мы доставляем из Китая в Россию такие грузы, как:</b></h4>
					<br>
					<ul>
						<li>товары народного потребления;</li>
						<li>оборудование;</li>
						<li>изделия из пластика;</li>
						<li>канцелярские товары;</li>
						<li>электроника: IP камеры, видеорегистраторы и т.д.;</li>
						<li>ткани, постельное белье,полотенца;</li>
						<li>одежда,обувь;</li>
						<li>мебель;</li>
						<li>посуда;</li>
						<li>фитинги, клапаны, фланцы;</li>
						<li>часы;</li>
						<li>нержавеющие трубы, пруток, листы;</li>
						<li>автозапчасти: тормозные колодки, подшипники и т.д.;</li>
						<li>сумки,кошельки,чемоданы;</li>
						<li>косметика и парфюмерия;</li>
						<li>игрушки для детей и взрослых;</li>
						<li>искусственные цветы;</li>
						<li>товары для праздника;</li>
						<li>инструменты,электроинструмент;</li>
						<li>личные вещи;</li>
						<li>образцы;</li>
						<li>и многое другое.</li>
					</ul>
					<br>
					<figure>
						<img src="http://cargo-cr.ru/assets/images/33.jpg" alt="">
					</figure>
				]]>
			</turbo:content>
		</item>
		<item turbo="true">
			<link>http://cargo-cr.ru/services-1.html</link>
			<turbo:content>
				<![CDATA[
					<header>
						 <h1>Услуги</h1>
						 <menu>
							<a href="http://cargo-cr.ru/index.html">Главная</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/about.html">О нас</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/services-1.html">Услуги</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/blog-main.html">Наши клиенты</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/contact.html">Контакты</a>
						 </menu>
					</header>
					<h3>АВИА ДОСТАВКА</h3>
					<p>6-12 дней от 3,5 $/кг</p>
					<h3>АВТО ДОСТАВКА</h3>
					<p>15-25 дней от 2,5 $/кг</p>
					<h3>Ж/Д ДОСТАВКА</h3>
					<p>14-18 дней от 2,5 $/кг</p>
					<h3>Оплата Поставщику</h3>
					<p>от 3 %</p>
					<h3>Поиск Поставщика</h3>
					<p>200 $</p>
					<h3>Аттестация Фабрики</h3>
					<p>200 $</p>
					<h3>Контроль отгрузки</h3>
					<p>200 $</p>
					<h3>Контроль качества товара</h3>
					<p>200 $</p>
					<h3>УПАКОВКА ТОВАРА</h3>
					<p>Мешок+скотч 5 $/место</p>
					<h3>УПАКОВКА ТОВАРА</h3>
					<p>Деревянная обрешетка (+5-7 кг.) 50 $/м3</p>
					<h3>УПАКОВКА ТОВАРА</h3>
					<p>Фанерный ящик <br>(+10-11 кг.) 50 $/м3</p>
					<h3>УПАКОВКА ТОВАРА</h3>
					<p>Паллета<br>(+15-16 кг.) 35 $/шт.</p>
				]]>
			</turbo:content>
		</item>
		<item turbo="true">
			<link>http://cargo-cr.ru/blog-main.html</link>
			<turbo:content>
				<![CDATA[
					<header>
						 <h1>Наши клиенты</h1>
						 <menu>
							<a href="http://cargo-cr.ru/index.html">Главная</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/about.html">О нас</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/services-1.html">Услуги</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/blog-main.html">Наши клиенты</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/contact.html">Контакты</a>
						 </menu>
					</header>
					
				]]>
			</turbo:content>
		</item>
		<item turbo="true">
			<link>http://cargo-cr.ru/contact.html</link>
			<turbo:content>
				<![CDATA[
					<header>
						 <h1>Контакты</h1>
						 <menu>
							<a href="http://cargo-cr.ru/index.html">Главная</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/about.html">О нас</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/services-1.html">Услуги</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/blog-main.html">Наши клиенты</a>
							<a href="http://cargo-cr.ru/contact.html">Контакты</a>
						 </menu>
					</header>
					<h3>Контактная иформация</h3>
					<p>Телефон: +7(499)390 4168; +7(925) 120 1531</p> 
					<p>Email: info-cr-group@yandex.ru</p>
					<p><a href="https://vk.com/myperevozki">Мы в ВКонтакте</a></p>
					<h3>Как нас найти</h3>
					<p>Адрес: г. Москва, Гостиничный пр-д д.6, стр.2 оф 404</p>
					<p>Режим работы: с 09:00 до 18:00</p>
					<iframe src="https://yandex.ru/map-widget/v1/-/C8QVQeS" width="560" height="400" frameborder="1" allowfullscreen="true"></iframe>
				]]>
			</turbo:content>
		</item>
	</channel>
</rss>